title: 你拍一
date: 2017-11-17 08:25:46
tags:
 - 生活
---

你拍一，我拍一，一个小孩开飞机

你拍二，我拍二，两个小孩丢手绢儿

你拍三，我拍三，三个小孩搬块砖

你拍四，我拍四，四个小孩写大字

你拍五，我拍五，五个小孩打腰鼓

你拍六，我拍六，六个小孩摘豌豆

你拍七，我拍七，七个小孩穿新衣

你拍八，我拍八，八个小孩吃西瓜

你拍九，我拍九，九个小孩齐步走

你拍十，我拍十，十个小孩吃临食